Apple和Google如何結成了科技界最強大的合作關係？

表面上，蘋果和谷歌是矽谷最著名一對競爭對手，但根據美國司法部的一項訴訟，兩家公司在幕後維持著每年價值80億至120億美元的合作。這則視頻揭開了這兩家科技巨頭是如何在激烈對抗的同時建立起了相互依賴。

影片連結

on99 電腦系統產品本來就互相配合,
iphone 既強大, 咪又係因為phone app既發展, apple 能夠取代到已經開始自家去做
google 既野做唔到咪由9佢
唔通ms 又唔係同google結成強大合作咩
成個saas, software, app, computer tech 根本就係一體

大到不能倒